知唔知美國邊間機構專搞聯署？

係美國聯儲局

知唔知點解今年奧運會冇咗田徑項目？

因為日本今年會搞到選手爛腳

0/10

俾啲面好喎

10/10

盡量笑緊

2000000/10

高汁
10/10

乜鳩蛇番黎啦

下面笑咗 上面冇笑
下面10分 上面-10分
拉勻0/100

負皮=笑點懷孕了

ok/10

呢度做正事：
想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

係我熟悉嘅馬丁露乜鳩

okay

劣過之前嗰啲好多/10

4/10

4/10啦 李斯好笑啲

第一part望住標題已經諗到

Part 2幾好

Part 1唔夠峰迴路轉，
隨街問個廢老都答到

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署